[極速之旅] - 亡命小巴司機曾經開過最快係幾快

108 km/hr
夜晚9點 旺角返藍田

依家？
鎖o左速 冇lu

131km/h

旺角至荃灣線

癈

95kmh 左右
觀塘去荃灣

吐露港150kmph

120
旺角-元朗

個張圖仲未出現

110 西隧，一分鐘唔洗就過左

90幾
石澳山路

100 屯門返青衣

95 旺角返大埔

100 土瓜灣去美孚

216上水出旺角😌

146，當時喺馬鞍山落斜
條線係旺角去馬鞍山

仲未有果張圖

65km/h 都幾快
旺角去紅磡

130kmh
好似係小欖某燒烤場去旺角

當年青山公路o的紅van , 簡直係拓海再世。
砍灣砍到半邊車輪離地常有。

幾快？ 習慣左睇野越黎越慢呀！

805s 又係快到甩碌

我試過4分鐘荃灣出到旺角

唔係計果下上到幾高速
而係幾快可以到目的地

鎖速之後 淨係搭過4個字荃灣番藍田

我搭果個冇咁勁，十分鐘左右啦

快就係快喇，但一炒車命都冇呀